見到啲人係咪都講我愛你，其實有冇諗過咩係愛

見好多時啲人成日都話我愛你，i love you

其實愛係一個好大嘅責任
而唔係話純粹個感覺好鍾意就係愛

愛係要包容佢嘅缺點 要付出 要忍耐
係一件好崇高嘅事

正如聖經所講

愛是恆久忍耐、又有恩慈．愛是不嫉妒．愛是不自誇．不張狂．不作害羞的事．不求自己的益處．不輕易發怒．不計算人的惡．不喜歡不義．只喜歡真理．凡事包容．凡事相信．凡事盼望．凡事忍耐。愛是永不止息

鍾意同愛係有唔同層次

雖然現今嘅社會自由戀愛制度導致承諾
諾言都變到好隨便

但都希望講之前諗一諗自己係咪真係做到
唔好濫用咗愛呢個字